有丁權既人係人生贏家

一出世有得起三層獨立屋
人生贏家

有丁權你都要識村啲人先攞到地㗎

利申 有丁權但係唔識人

有丁權嘅人畀人閹哂
解唔解決到香港嘅土地問題呢？

竊聽風雲3

最起碼你巳經比好多人好，冇丁權起要幾多錢。
要怪就怪你老竇廢唔識人

傻啦
中間啲人咪又係個個抽水

唔等政府批地

大陸深圳幾千呎起十層八層先係贏家

agger
利申：有丁有地有丁屋

冇丁權
但有你所講既野

咪玩啦大哥,一定要齊哂丁權，土地同埋建築費先起到三層高小型屋宇 有d圍頭仔係有丁無地，有d就直頭無錢

近十幾廿年來吸引咗一班有圍村背景既牛屎佬成立乜乜鳩鳩發展/土地顧問公司收購佢地丁權再大搞懷似套丁/飛丁項目 元朗至流浮山一帶就大概10-20萬一個丁權，如果係西貢大網仔路一帶/近海景既話，隨時可以賣到80-90萬一個丁權

咁項目竣工之後，呢d三層高小型屋宇就可以賣到1300-1700萬島（元朗區），如果係西貢區分分鐘要1800-2000萬樓上

又一個唔知咩係丁權嘅人衝出黎